有冇屋企開緊冷氣？

吊
熱到仆街

開緊

屌我見到標題都淨係諗到呢兩句

正ar 喂

我屋企仲要焗到仆街

好撚大風好撚涼喎

想開 勁濕勁焗

有

又熱又多蚊